一到冬天就發覺Apple watch好唔方便

因為佢要貼住皮膚先發揮到佢作用，冬天件褸入面係另一件長袖衫，好難整高個䄂睇錶，一般錶可以戴喺件長袖衫外面，好唔同嘅

佢都可以喎
一般錶無心跳添

還返畀人啦！

邊有人咁柒會隻錶戴係件長袖杉上面

樓豬

好潮

咁你仲有件䄛架嗎

所以呢？

你唔信自己試吓同一時間要反起兩件衫嘅衫䄂睇錶睇吓幾困難，未有呢個體驗我懷疑你地有冇戴開錶，仲好意思串咀笑人，有時好凍要反三件，近乎睇唔到，有戴等於冇戴

有咩錶會係皮膚同錶中間會有件衫隔住

咁點解apple watch先有呢個問題?

即係如果你戴撈就會戴埋上隻袖上面?

嘩咁都唔明，你隻錶包住入面件長䄂，出面再有䄛遮住成件事，有冇聽過NATO錶帶呀？好長架，正正俾你包住長䄂衫戴

今年咁撚熱你都要著咁撚多衫，證明你個人廢啦。你大隻啲係咪唔會有反幾件衫去睇錶呢個問題呀屌你？

NATO錶帶整咁長作用係乜原來冇人知？

撈當然唔會咁戴，因為通常親恤衫，唔會cool住

係柒啫

兩件咋麻，有幾多呀？通街都咁著

除褸先唔先戴返隻錶入去？

估唔到有人弱智到連apple watch都帶唔掂
唔講以為岩岩先發明錶

人地西裝加大褸total 3件大野都係戴係最入面

人地for 潛水錶用

帶陀錶啦

型

喂siri幾點，佢咪會話你知囉，使撚睇

Apple Watch 5
Always on display
有啲場合睇錶唔可以咁明顯